1球美金, 私銀槓桿買債就財務自由

如題, 到底可唔可以?

一球美金你開倒戶口再講

而家幾多先開到？

IB 呢?

好多都1.5起了

問星星人

如果想食息過世，最近好多人推薦桿桿銀行直債，其實風險大唔大？

槓桿*

都係果句雷曼都係債
債都有風險 何況槓桿
1球美金 低位買高息美股就差唔多
不過唔會係今年

咩評級?

銀行直債
俾個ISIN 來望吓

俾你槓得，通常都係投資級別，借五成左右。
而家俾你槓得嘅無咩肉食

風險呢，美債升，企債價跌，新債要更高色先有人買，頂唔到嘅企業咪要賣產甚至default

呢輪新債coupon越來越高，上完個價即插幾毫

請教師兄，咁呢個時間係咪唔好買債呢?

計啱數，遇埋個價會跌可以買呀。

利申：我有買

要投資先求知
最好明白乜野係槓桿原理
睇左阿基米德既槓桿理論先再講

講真息高咪仲好 你預揸到期既個槓桿息差夠闊咪去馬囉 洗咩理個價

睇唔明，所以我都唔敢玩槓桿

巴打有冇咩好債分享下
拋磚：有Greenland 2020 到期，買番黎唔夠5厘，而家要蝕少少價

當年雷曼既評級係AA級，結果咪又係倒閉。你認為評級有咩意思？
你用槓桿，只會將報酬同風險倍大，並唔會因爲槓桿而令到報酬上升之餘風險細左or不變

尾水仲要加息週期先玩呢家野 人地識玩嗰d早5年已經開始玩 但最近都話無肉食了

Junk bond fall pretty hard

睇緊呢樣

係呀

唔好話JUNK，investment grade都跌。

華南城
奧園尋日出咗隻3年債，你可留意吓佢個價走勢

你用邊間買?

係，7.8厘幾高息，不過內房我有點擔心，同埋真係睇好既話，買股仲好

琴日仲出左隻1396，一見到13 厘我已經screen 走左 不過佢rating 有b+仲高過奧園

我私銀買 最低門檻果堆 冇leverage